11pro在拍照時出現的雜訊.. 不得不令我轉SE2

剛由iphone 11 pro 轉SE2
個人覺得SE2 除咗 解像度 淨少少
之外 基本上同11無太大差距 不竟大家都是用同一晶片 價格亦有大差距
加上在顯示上oled實在不及iPS 自然鋭利
而且11pro色調偏黃同不夠清晰鋭利
在音效上質感又太厚
拍照上我反而喜歡SE2多過11
11在拍照上實在太多雜訊出現 SE2反而好好多
11機身真的不是一般的重
綠色機身越看就越似坦克車
總括完全不值一萬蚊的旗艦手機
轉了SE2 之後 好好多 完全係兩個世界

我之前都覺得奇怪架啦

先唔講樓豬條乞兒不停挑撥an同iOS user,最近直情
連SE2同11系都唔放過,喂你條死窮撚係咪等錢買冰呀

有病睇醫生啦

屌你老母原來你未死㗎

死5毛乞衣

藉口

潮文 ?